美軍黑鷹直升機明尼蘇達州中部墜毀3人罹難

美軍一架黑鷹直升機在明尼蘇達州中部墜毀，機上3名機組人員全部罹難。

出事的UH-60黑鷹直升機，當地星期四下午執行維修測試飛行任務，起飛後9分鐘發出求救訊號，其後失去聯絡。來自多個部門的工作人員搜索幾小時後，在聖克勞南部發現飛機殘骸，有明顯燒焦痕跡。事故原因仍然調查。

source: rthk